香港注定失敗

我都唔想香港失敗
係因為香港人個個唔團結
一係就返工不了
一係就乜柒都唔理

個個都太自私啦
幾時先會成功？

集中火力推抗爭Post
唔好推 由佢沉

各位係時候決定自己啲錢點洗
星期日

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

迷之聲：你地唔好搞搞震啦（層樓未供完，又要養家，你地死好喇 ）

咪臭係囉
係香港 擺工一定做唔到
又要供樓又要供車
又要養仔女
乜都係錢